【最新】警方指有暴徒以利器從後割警員頸 於現場即時拘捕2人

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

不割蓆

比人拉左

不篤灰

加油 割幾多都好

冇啦啦割咩？邊個話要割？

被捕都唔係重點
清醒先係浪費左個quota

抵撚死

就算有狗比手足打死我都唔會割

手足

意圖謀殺

可惜

未必拉到人 有機會係亂拉黎嚇人

不割蓆
只割喉

不割，我熱烈支持

如果隻手伸去頸前割就唔會清醒

不完美可接受需改善

rip i mean 手足

開始破窗了

警犬可以包埋頸

自己狗咬狗先

聽講果兩個係鳩拉 唔係義士

唉 俾人拉咗 殺到就好
繼續努力 加油

阿sir係咪好嬲

肯撚定係啦

希望無人拍到片 而果度又無閉路 混亂間拉人證明唔到 把刀希望搵唔到同無指紋

利器可以致命
屌你老母你班狗用槍用棍就唔致命?

召喚李家超

殺唔到

咁都唔死？

清醒.......

空氣刀吓話

不割

割， 不過割唔死

膠刀？
手足一定要幫佢

CCTXB拍到果一秒，果位義士小心D

係咪D卧底扮示威者做野比人睇

國安行動了

遲啲差佬開槍射死人嘅機率又高咗了

「全民練武」

比狗捉住 唔撚該全部人

最小兩個膊頭禁闊
然後蹲小小！！！

咁樣重心可能容許啲shift 唔好再比人一野fing低！！！！ 睇下啲狗 下下都撻人！

有手足話拉嗰兩個唔關事架喎

國安終於做野

手足邊有可能埋到身呀屌你
黑警含撚啦又鳩up

走了?

記低個post睇下有冇可疑，土共一路都有計劃用殺警來敗壞示威者形象

點解會唔成功

叫做比前線睇

拉唔到，嚇鳩人遮

做得好,係咪手足都好照搵人幫手

勁

希望係鳩拉唔想手足咁就坐一世

無話拉到割嗰個

第一滴血

其實人體有好多要害 唔一定係頸

劇本想國際收聲？

手足應該比狗打到仆街

有冇義務律師團幫手
要錢出聲
打唔甩都要判小d

根本唔會諗到割乜野蓆

中共出手了

但係畀人捉咗啊

好彩唔係義士太好喇

希望真

起碼每個人三百粒律師費

荃灣啲白衫斬示威者又唔撚見你班狗全力追究。
元朗啲白衫打鳩啲示威者又唔撚見你班狗全力追究。

成隊狗，必會受制裁。

有個被捕既身上有𠝹刀

安全套都話利器架啦

有線影到
有慢鏡重播手足點割

必須繩之於法, 讓這仇恨滾得更大吧， 幾時先全港大混戰

全力推，希望唔係出手個手足比人拉
btw個兩個手足有冇人識，好大鑊
隨時比人打死

準備show 張𠝹刀血痕相 譴責示威者

屠狗輩是捉了定走了???

都比人拉左,無影到都死硬,唯有香港重光

真
如果係拉到,
popo應該即刻會話已拘捕疑犯

真?
係真就好

黑警抵死？

無血跡就打得甩

一定被打到仆街

慷慨歌燕市，從容作楚囚；引刀成一快，不負少年頭。 留得心魂在，殘軀付劫灰；青磷光不滅，夜夜照燕台。
兩位烈士

放血等佢做朱振國

係

送上最高既敬意

如果他不在現場.jpg

臥底做既

不割蓆
PUSH

成隊防暴都比人偷襲到 真係廢

關鍵有無血

不完美 可改善

對象係休班狗會易好多

記者係朋友 但鏡頭係敵人

真心勇
走到就好

係咪又小小蚊咬痕，
之後屈人做呀?

我懷疑係老解做 要你死一隻狗先清到場

，

相呢？

大家等FC左係尻拉人先慶祝好無

自己人做，都係跟住劇本做

人權法就到, 要做野了

手足唔好有事，要捱過狗嘅私刑

不割 但可割狗

咁都好d

唔好話我黑心
應該會被自殺
手足要留意

以為你講手足...負皮咗...

去啦黑GG

成個運動咁耐，從來無出過刀，mon post狗自己諗下邊個做得出啦

深圳駐軍用黎對付示威？對付你班condom以防有朝你地醒覺咋

即係有無拉到？？？

割頸

可以預見班狗會更加癲 手足小心

中哂point

刀通常都係帶去整rb
無乜殺傷力
我覺得啲狗自己誇大咗勁多 可能擦傷變割頸

唔夠重手

我擔心位勇士咋

佢地都摟斷人頸 啦 無人報之嗎

希望快殺到

不被捕

廢話

溫故知新

你話班狗呀 班狗係抵撚死

其實義士可以埋身插已經證明附近沒狗
點解可以即場拉到

希望兩位巴打無事

割大動脈啊！！！

有片先信

最多咪告虐畜

有片睇...即場捉wo

黑警係condom政府自己搵人暗殺黑警

係真就好啦

被捕點會唔係重點？

警方指有暴徒以利器從後割警員頸 於現場即時拘捕2人
咁講應該似係9拉

下次加番名詞

傷得果小小又扮哂野

係割都係英雄手足割我地啦
幾撚時輪到我地話割唔割

咪就係

係咪就係天橋上面拉果兩個
如果係鳩拉都好d

殺唔死 不完美 可改善

咁都死唔去

要跟進 即使唔關事一樣可能嫁禍
今日落街陪我地啲都是手足

割頸原理上好難唔死
一定係sdu, 反恐隊唔忍心

國安出手一定擊殺

其實佢自己割親咋，又屈9人

兩人拘捕

就算係黑警自編自導自演都會表達支持

我屌你啦

不完美 有改善空間 應一擊斃命

傷勢圖
傳統中共抹黑手法

一定割

割多幾刀

死唔去好可惜。。

送院救治 即係輕輕𠝹親咋

希望係真

有冇片

中共仲以為呢招會得咩

用得太遲喇

係街是但9拉個後生仔都係支持民主架啦屌

膊頭黎ja

係咪一個仔一女？

刺客教條？
可惜手足被捕

會唔會係啲武警或者解放軍做呀

sdu, 反恐隊割完伙記頸

另一team人求其捉兩個示威者屈打成招

究竟拉到真定假義士

不完美，點解會比人捉到架！
各手足做野前真係以不被捕為首要！唔好諗住攪炒

依家狗受傷有乜嘢問題？全力追究？！

爆眼爆頭斷手斷腳流產自殺浮屍性侵乜撚都有，有一隻狗就受傷就全力追究？！

全你老母。

手足 唔好浪費自己機會
雖然我明利得出嚟預咗被捕
Be water
政府決策者 >>>>>> 黑狗
希望你明

睇完個post覺得自己好黑心
竟然覺得開心

破窗 唔割

好似連口罩都冇戴？
唔信自己友咁無腦

連傷勢圖都無張既？

手足好野！
黑警又想冷處理呀？

流血渣

國安又扮示威者

不完美 可接受 需改善

痴塊膠布咪得囉

臥底做既？

依家黑警講咩都無人信
真心搞到咁 係佢地一手造成

刺客教條: 香港

義士

Ching好波

自己狗咬狗？

好人一世平安，希望義士唔好俾人拉到

共識黎架bor
點解你講到好似發現新大陸咁
得勇武大人先有資格同人割 因為人地付出最多
訓左幾耐

應該唔會係重傷

有冇黑警受傷圖

rest in piece

政府想殺十隻八隻狗黎逆轉民意，明晒

希望兩個手足唔會比狗溶咗
大家要時刻關心兩位手足嘅行蹤

可以點支援手足？

有沒片時間, 我地要保佢

指甲抓傷咋?

竟然冇死

割唔死擺明係造假

等真係死先慶祝,我知有檔燒鵝超正

我都覺得係流料，作用係想話俾市民知，示威者暴力升級至想殺人! 但所有媒體直播及事後都完全無報導，凈係得警方傳媒發放消息，好流囉!!!

唔好亂屈

咁都死唔去 屌

呢啲先行者

都話左你地係condom 仔

無論係手足定國安做
你地既下場都係要死！

不如全民刀仔

cctvb影到落手一刻，想睇可以捱到佢再loop

要保佢啊 開佢樣啦

推俾老豆搵仔睇

聽聞黑狗血辟邪🙂

民意係唔會逆轉

✅割頸
❌割蓆

希望變另一個朱蛇啦🤣

無影是真死
影到起碼有條命等光復

知唔知係咩名
一定要保佢地安全
唔可以被自殺

多謝政府又將底線拉底

天佑義士我驚佢入左狗屋唔知點算

唔一定係拉到果位手足
可能9拉
如果唔係佢FB一早講撚左話現場即時拘鋪啦

戴埋保護頸圈丫笨

割頸死唔去
插頸就難講

如果成功就好了

真係手足黎架大佬
咩劇本撚屌晒你地老母啦

佢唔同我地割，我地已經執到

自己行去醫院重傷都唔係

利器？咭片都好利下嫁喎，無圖你話係狗頭閘都得啦

做得好，打開食狗肉嘅第一個決口

我有啲擔心嗰兩個人就真

話劇本嘅唔該反省下
到哩刻少左勇武
就係你地令到佢地卻步
士氣緊要定潔癖緊要

割成點先

擔心手足

有線影晒啦

有樣 佢冇戴口罩

Brotherhood Hong Kong

咁耐一隻狗都無事

女係鳩拉 男係走唔切 真義士黎

今次幫唔到隻狗放血不完美，可接受，可改善，但手足一定比狗咬到仆街
正面睇會唔會咁樣就出現新職「刺客」等班狗嚇到拉屎，特別休班狗，驚比人放血

咁叻咪割囉 呢場運動係一齊走落去
唔好講偉大
咪一齊攬炒囉

共產黨真係痴線，示威市民唔敢做GE，佢地自己出手做，
我地D示威者有邊個會咁做，基本上我地D勇武冇人會用刀
運動開始到宜家都冇用過刀

好重架屌

割頸不割席

搵律師啊

寫呢首嘢嗰位仲俾人屌緊賣國賊…

英勇戰士！

....祝佢有命出番泥

市民係電光火石之間，決定用適當嘅武力保護自己，係合法同合理架。如果涉事嘅警員對市民嘅處理手法有不滿。我哋呼籲佢向連登提供有關資料，作進一步調查

我先唔信

總有人衝出黎講依三隻字搶高地

但係手足被捕
會唔會即時填命

所以我先要引用呢一首詩

應該要多謝勇武唔割我地

人地唔割我地已經執到
你涼冷氣覆連登就縮返入老母個閪度先

仲健步如飛喎，小題大造，屌！

班狗嫁禍示威者就肯定㗎喇，亦都證明班狗大限到，再冇利用價值.....

鳩拉下話？

救唔到佢地兩個？

好擔心 啲popo一定勁嬲
好驚佢地出唔返來

有義士用𠝹刀𠝹黑警頸，cctvb 好似執到金，做大報導，唉驚影響法案通過，前線真係要冷靜#不割蓆

殺警令民意翻盤嘅傳聞係真

係虐畜啫

唉，比人捉左，呢件事本身係值得鼓舞，但比人拉左

求fc

聽前線講

手足割狗

同現場拉2人

係兩件事黎
姐係拉個2個唔係割狗手足黎

太勇

唔明有乜咁好，拉無辜路人都叫太好？
除非拉既係藍絲

𠝹親膊頭附近有幾嚴重呀 咪又籌52萬呀

死左未?

不割，點都不割

good job

一定私刑 推到有人識佢哋 唔好被自殺。。。。。

不如改變下，學下印尼點樣令政府投降

咁都冇事

人地唔割冷氣軍師已經算好彩
仲話唔割人
已經出到刀 會有破窗
劏狗之日不遠了
開心死

你做得咁高危既行為無失手覺悟?
戇鳩鳩

如果我做得 起碼要有一換一既成功機會先去做
失手就擒仲要換唔到一命 咁仲唔係浪費？

我覺得係鳩拉

要解決警民關係如此撕裂，衹有一法:槍械合法化

真？

希望係鳩拉交數，無理由做完唔即跑等拉

唔割
支持 真義士
比人捉果2個係假既
只係路過

依家小小皮外傷咋啵

一路好走 義士

9成9亂拉，有心割頸會唔會咁易比你拉

中共特務想殺警逆轉民意

推

咁起碼屠狗義士安然先啦
鳩拉佢都要告得入先得

試水溫，慢慢再升級

點解揀依個時間
平時咁多機會

割頸不割蓆

黑警，還我手足性命！

睇有線義士有講自己名
好似許天x

走唔切 睇上面條片

屌 吹到有人割頸 乜事都無

不割蓆💪🏻

我睇77台啊啱先有播

真係好反智
就好似FREE RIDER同真係做野果個講
無論份功課做到點差都好 我都唔會怪你

對一個full gear防暴嚟講頸算最易插

屌你老母啊

屌 前面隻狗反應咁撚快

佢似係俾個黑衫記者攬住左先走唔到 又喬裝??

dllm

未死得聽日好返工喇

下次手足記住拿命

集氣要係真

應該係

Hide Blocked User - 霍志盛

屌
咁都無事

我唔信囉

係咪都拉 不如搏一鋪

眼殘 同一隻啦
梗本冇事 即刻反擊

割拒老母

人都未死講乜啫

咁撚勇
以為隻狗單拖先咁做

唔完美

唔一定,大把記者係藍絲
2014已經試過布tvb燈光佬幫手捉示威者

所以根本唔應該有記者時落手

可能左膠上身

放心呀sir，陸續有黎

等睇詳細消息. 可能警察又亂拉人

冇錯
太垃圾咁都殺唔死仲令popo以後有提防

個男既唔知有冇命出返來
有都被告意圖謀殺

地下好似有把鎅刀

唔肯定係咪義士留低

All I have are negative thoughts🤡

話撚左d狗鍾意作大扮可憐架啦

國安劇本？要破集氣大會？

只割狗

真刺客

呀蛇
今次唔得咪有下一次
不過你返工驚唔驚呀？

Agree

應係筆或鎖匙

你話拉咗隻藍絲就話 一陣鳩拉咗自己手捉就仆街

拉咗

咁叫暴徒？

咁容易 割咗100個啦
愈近距離落手愈要經驗
受過軍事訓練又唔同

受過訓好難捉
睇黎拉錯市民添

好似唔係黑衫記者捉佢, 係佢走嗰陣咁啱撞正佢擋住
條天橋太窄好難走, 唉義士

有無搞錯, 竟然隻狗唔死

朱振國張舊圖成身血好震撼
但觀塘果單根本係皮外傷
藍絲一定會拎果張圖出去做fake news
大家咁多時間響度嘈, 唔該快D出去洗地

陸續有黎下個到你

果下最多都係R痕咁
吹到

Confirm 1個係鳩拉 1個係真義士

黑警又自編自導

直頭要鼓勵啦

我擔心手足有事多啲

放血？死未

有點衝動啲人迫住哂

血都冇滴
好唔抵

Tui

中共本身個劇本冇乜人記得
而家風起了

利器 又語言偽術
"利器"割頸仲清醒送院流得少少血
睇嚟都唔係好利下

劏到一頸血

咩叫利器？又唔講清楚

有不反啦！聽日個個都要出

抵死

Fc咗？

點樣做
我會幫手

自前睇果篇，警察有必要時成condom

鳩拉既屌

好可借被捕了，黑警殺咁多人，佢地唔死冇天理，支持義士，絕不割

個位根本保特都走唔切

papercut隨時仲傷過佢

隻狗如果變朱振國 我更加支持

指甲算唔算利器？

不滿學生築人鏈以𠝹刀傷教師 綜援漢囚2個月

做得好好 但衰太多人逼住哂

好彩勇巴無事

你係屋企睇新聞就算撚數啦

free rider

下次係現場，太遠幫唔到手都起碼歡呼拍手

狗仔又上水

咁就老終一世了

扑頭傷過拮一下啦！

推!

假! 個警乜事都冇

睇有線直播拉返去17：37
有線影到

共產黨員杜浩成:

反政府人士, 被控謀殺30000 位警察, 共判 6萬年無期徒刑, 分期執行

好難睇清
但正路都攪休班的

Block 7 佢啦

割唔割到先？唔好tum我開心wor

仆街了.... 佢好可能坐終身...

無傷勢圖肯定唔傷啦 重傷仲唔放大圖出黎俾人睇咩

比人拉果兩個實比人打死

好撚驚
好撚驚手足入到狗署被狗打死

又話係國安做 又話唔割
啫係幫定唔幫

好人要一生平安

我好擔心義士多D

真係吹大左
血都無滴

中國特工啦，之前有公文

捉義士嗰個係被「篤」嗰個？
完全無事喎

Well done

push咗張相先

祝隻狗今晚突然惡化

唔割 屠狗義士

Now 食屎啦
話暴徒

終於行左呢步棋，犧牲自己同胞換民意
其他狗自己諗下啦～

手足要平安🙏🏽 太偉大

咁叫割頸

唔值得咁做...

殺件強散, 但自己比打+雞姦之後坐老終有乜意思...

加上又會比借口政府endorse狗用更大武力...

有冇人有相啊

話唔定Now有內幕知道係班狗自己做場大龍鳳

起碼要殘廢一世

有線都經常講。

Now 轉述警慌
都要比你地屌

擔心兩位手足出唔返黎

就算割撚都唔割席

割席?我地個重點應該係點解咦2名勇者唔割準啲割深啲 超浪費

我只係記得依荃灣斬人冇人被捕

有線live

最緊要大家日日MON哂個位手足有無事
係唔係唔見左
班狗一定無人性咁打佢

睇片得一個
點解拉兩個？

電視台有晒片

手足我會捐錢去612同星火救你架

好野，狗狗抵死

喂mon po狗，仲唔譴責我？

未見識過黑警d傷勢圖咩 9成掂到一下就吹到割頸

之前啟德廢老就判兩個星期
我地即管睇下香港法律有幾公平

你個回覆會令到某組織好心寒

應該要針對最後一隻會容易d

被殉職

手足要割等佢落單先割呀麻

我地好似藍絲的士佬咁籌幾百萬比佢（唔係打官司）

亂鳩咁拉都唔定啫

我出黎要同你報告？
你咪又係一個廢青軍師

點交比佢家人？

唉 如果唔係篤 係割就好

睇咗幾次
血都無滴

點解條黑警仲唔肯去死

[內部消息]俾人割頸警賊有$500收

點解一個出手要拉兩個？

綠色物體被空氣從後磨擦?

因為佢開咗先例 話比世界、狗知 示威者當中係絕對有人想 甚至係敢殺狗
義士開創先例 唔單止激勵士氣 更會令班狗開始驚 驚有性命安危 更可能會有破窗效應 而義士本身一定有覺悟 先會帶界刀出街 行此舉
所以 請各位不要批評 甚至唔好討論義士安危/後果
應抄大呢件事 升級香港人嘅覺悟 升級呢場革命
香港人 反抗
香港人 殺狗！
sor for 1999

又一個朱振國

都未撚死洗西講

狗鐵站

然後啲人吹風走去捐錢，
捐比個斷正嘅謀殺反，
叫外國仲點幫落去